助 B-TITLE
学 B-TITLE
贷 M-TITLE
款 M-TITLE
信 M-TITLE
用 M-TITLE
合 M-TITLE
同 E-TITLE

甲 E-ORG
方 O
： O
中 B-ORG
国 M-ORG
工 M-ORG
商 M-ORG
分 M-ORG
行 E-ORG
成 O
都 M-ORG
支 M-ORG
行 E-ORG

乙 O
方 O
： O
电 B-ORG
子 M-ORG
科 M-ORG
技 M-ORG
大 O
学 E-ORG

为 O
帮 O
助 B-ORG
高 O
等 O
学 O
校 O
部 O
分 O
在 O
读 O
学 O
生 O
顺 O
利 O
完 O
成 O
学 O
业 O
， O
促 O
进 O
我 O
国 O
高 O
等 O
教 O
育 O
事 O
业 O
的 O
发 O
展 O
， O
经 O
双 O
方 O
平 O
等 O
协 O
商 O
， O
签 O
订 O
国 O
家 O
助 O
学 O
贷 O
款 O
协 O
议 O
如 O
下 O
： O

一 O
、 O
甲 O
方 O
遵 O
守 O
并 O
履 O
行 O
以 O
下 O
约 O
定 O
： O

（ O
一 O
） O
甲 O
方 O
将 O
在 O
商 B-ORG
业 M-ORG
原 O
则 O
基 O
础 O
上 O
， O
对 O
乙 O
方 O
推 O
荐 O
的 O
借 O
款 O
人 O
进 O
行 O
审 O
查 O
， O
并 O
最 O
迟 O
在 O
受 O
理 O
贷 O
款 O
申 O
请 O
之 O
日 O
起 O
1 O
0 O
个 O
工 O
作 O
日 O
内 O
对 O
借 O
款 O
人 O
给 O
予 O
能 O
否 O
贷 O
款 O
的 O
答 O
复 O
。 O

（ O
二 O
） O
甲 E-ORG
方 O
向 O
乙 O
方 O
推 O
荐 O
的 O
借 O
款 O
人 O
提 O
供 O
的 O
助 O
学 O
贷 O
款 O
额 O
度 O
不 O
超 O
过 O
借 O
款 O
人 O
在 O
读 O
期 O
间 O
所 O
需 O
学 O
杂 O
费 O
和 O
生 O
活 O
费 O
用 O
的 O
总 O
和 O
， O
最 O
高 O
限 O
额 O
暂 O
定 O
为 O
1 B-MONEY
0 M-MONEY
万 M-MONEY
元 E-MONEY
人 O
民 O
币 O
。 O

（ O
三 O
） O
甲 E-ORG
方 O
向 O
乙 O
方 O
推 O
荐 O
的 O
借 O
款 O
人 O
发 O
放 O
国 O
家 O
助 O
学 O
贷 O
款 O
的 O
期 O
限 O
最 O
长 O
不 O
超 O
过 O
借 O
款 O
人 O
毕 O
业 O
后 O
四 O
年 O
。 O

（ O
四 O
） O
甲 O
方 O
向 O
借 O
款 O
人 O
发 O
放 O
的 O
国 O
家 O
助 O
学 O
贷 O
款 O
利 O
率 O
1 B-MONEY
. O
5 M-MONEY
元 E-MONEY
按 O
中 B-ORG
国 M-ORG
人 M-ORG
民 M-ORG
银 M-ORG
行 E-ORG
法 O
定 O
贷 O
款 O
利 O
率 O
和 O
国 O
家 O
有 O
关 O
利 M-ORG
率 O
政 O
策 O
执 O
行 O
。 O

（ O
五 O
） O
甲 E-ORG
方 O
负 O
责 O
到 O
乙 O
方 O
指 O
导 O
借 O
款 O
人 O
填 O
写 O
、 O
签 O
署 O
借 O
款 O
申 O
请 O
书 O
、 O
扣 O
款 O
授 O
权 O
书 O
、 O
借 O
款 O
凭 O
证 O
、 O
及 O
借 O
款 O
合 O
同 O
等 O
资 O
料 O
。 O

（ O
六 O
） O
甲 O
方 O
经 O
审 O
批 O
同 O
意 O
贷 O
款 O
后 O
， O
按 O
学 O
年 O
及 O
时 O
将 O
学 O
杂 O
费 O
贷 O
款 O
6 B-MONEY
8 M-MONEY
8 M-MONEY
9 M-MONEY
元 E-MONEY
- O
7 M-MONEY
8 M-MONEY
9 M-MONEY
0 M-MONEY
美 M-MONEY
元 E-MONEY
直 O
接 O
划 O
入 O
乙 O
方 O
指 O
定 O
账 O
户 O
， O
按 O
学 O
期 O
将 O
生 O
活 O
费 O
用 O
贷 O
款 O
直 O
接 O
划 O
入 O
借 O
款 O
人 O
的 O
储 O
蓄 O
或 O
信 O
用 O
卡 O
账 O
户 O
。 O

（ O
七 O
） O
甲 O
方 O
追 O
索 O
借 O
款 O
人 O
逾 O
期 O
未 O
清 O
偿 O
的 O
贷 O
款 O
本 O
息 O
， O
可 O
在 O
新 O
闻 O
媒 O
体 O
上 O
公 O
布 O
违 O
约 O
借 O
款 O
人 O
姓 O
名 O
、 O
身 O
份 O
证 O
号 O
码 O
及 O
违 O
约 O
行 O
为 O
。 O

二 O
、 O
乙 O
方 O
遵 O
守 O
并 O
履 O
行 O
以 O
下 O
约 O
定 O
： O

（ O
八 B-ORG
） O
乙 B-ORG
方 M-ORG
指 M-ORG
定 O
专 O
门 B-ORG
机 O
构 O
负 O
责 O
受 O
理 O
借 O
款 O
人 O
的 O
助 O
学 O
贷 O
款 O
申 O
请 O
， O
确 O
认 O
借 O
款 O
人 O
所 O
提 O
供 O
资 O
料 O
的 O
真 O
实 O
性 O
， O
并 O
将 O
有 O
关 O
资 O
料 O
及 O
乙 O
方 O
的 O
审 O
核 O
意 O
见 O
送 O
至 O
甲 O
方 O
。 O

（ O
九 B-ORG
） O
乙 O
方 O
负 O
责 O
为 O
符 O
合 O
信 O
用 O
贷 O
款 O
条 O
件 O
的 O
借 O
款 O
人 O
落 O
实 O
介 O
绍 O
人 O
和 O
见 O
证 O
人 O
， O
并 O
督 O
促 O
介 O
绍 O
人 O
、 O
见 O
证 O
人 O
履 O
行 O
其 O
职 O
责 O
。 O

（ O
十 O
） O
乙 O
方 O
负 O
责 O
向 O
甲 O
方 O
出 O
具 O
借 O
款 O
人 O
在 O
校 O
期 O
间 O
所 O
需 O
学 O
杂 O
费 O
和 O
生 O
活 O
费 O
用 O
的 O
证 O
明 O
资 O
料 O
。 O

（ O
十 O
一 O
） O
见 O
证 O
人 O
如 O
调 O
离 O
学 O
校 O
， O
乙 O
方 O
需 O
负 O
责 O
督 O
促 O
其 O
继 O
续 O
履 O
行 O
职 O
责 O
； O
见 O
证 O
人 O
如 O
出 O
国 O
、 O
死 O
亡 O
、 O
失 O
踪 O
等 O
， O
乙 O
方 B-NAME
需 O
指 O
定 O
新 O
的 O
见 O
证 O
人 O
继 O
续 O
履 O
行 O
见 O
证 O
人 O
的 O
职 O
责 O
。 O
指 O
定 O
新 O
的 O
见 O
证 O
人 O
时 O
乙 O
方 O
须 O
向 O
甲 O
方 O
出 O
具 O
书 O
面 O
证 O
明 O
资 O
料 O
。 O

（ O
十 B-ORG
二 O
） O
乙 B-ORG
方 M-ORG
负 O
责 O
召 O
集 M-ORG
借 O
款 O
人 O
统 O
一 O
办 O
理 O
填 O
写 O
、 O
签 O
署 O
借 O
款 O
申 O
请 O
书 O
、 O
扣 O
款 O
授 O
权 O
书 O
、 O
借 O
款 O
凭 O
证 O
、 O
借 O
款 O
合 O
同 O
等 O
手 O
续 O
。 O

（ O
十 O
三 O
） O
乙 O
方 B-NAME
须 O
及 O
时 O
将 O
借 O
款 O
人 O
在 O
校 O
期 O
间 O
的 O
违 O
约 O
行 O
为 O
或 O
者 O
发 O
生 O
转 O
学 O
、 O
休 O
学 O
、 O
出 O
国 O
留 O
学 O
或 O
移 O
居 O
、 O
退 O
学 O
、 O
开 O
除 O
、 O
伤 O
亡 O
、 O
失 O
踪 O
等 O
情 O
况 O
通 O
知 O
甲 O
方 O
， O
并 O
协 O
助 O
甲 O
方 O
采 O
取 O
相 O
应 O
的 O
债 O
权 O
保 O
护 O
措 O
施 O
。 O

（ O
十 O
四 O
） O
乙 O
方 O
应 O
在 O
借 O
款 O
人 O
毕 O
业 O
前 O
， O
以 O
书 O
面 O
形 O
式 O
告 O
知 O
甲 O
方 O
有 O
关 O
借 O
款 O
人 O
的 O
毕 O
业 O
去 O
向 O
、 O
就 O
业 O
单 O
位 O
名 O
称 O
、 O
居 O
住 O
地 O
址 O
、 O
联 O
系 O
电 O
话 O
等 O
变 O
化 O
情 O
况 O
， O
并 O
协 B-ORG
助 O
甲 O
方 O
办 O
妥 O
借 O
款 O
人 O
还 O
款 O
确 O
认 O
手 O
续 O
。 O

（ O
十 O
五 O
） O
乙 O
方 O
协 E-ORG
助 O
甲 O
方 O
清 O
收 O
借 O
款 O
人 O
尚 O
未 O
清 O
偿 O
的 O
贷 O
款 O
本 O
息 O
， O
并 O
在 O
借 O
款 O
人 O
毕 O
业 O
时 O
， O
将 O
其 O
未 O
清 O
偿 O
贷 O
款 O
本 O
息 O
的 O
情 O
况 O
书 O
面 O
通 O
知 O
用 O
人 O
单 O
位 O
， O
同 O
时 O
抄 O
送 O
甲 O
方 O
。 O

三 O
、 O
违 O
约 O
责 O
任 O

（ O
十 O
六 O
） O
若 B-ORG
甲 E-ORG
方 O
违 O
反 O
本 O
协 O
议 O
第 O
六 O
条 O
， O
应 O
将 O
贷 O
款 O
连 O
同 O
罚 O
息 O
一 O
起 O
付 O
给 O
乙 O
方 O
（ O
利 O
息 O
按 O
中 O
国 O
人 M-ORG
民 M-ORG
银 M-ORG
行 E-ORG
同 O
期 O
存 O
款 O
利 O
率 O
计 O
算 O
） O

（ O
十 O
七 O
） O
乙 O
方 O
违 O
反 O
本 O
协 O
议 O
第 O
八 O
、 O
十 O
一 O
、 O
十 O
三 O
、 O
十 O
四 O
、 O
十 O
五 O
条 O
， O
甲 O
方 O
有 O
权 O
终 O
止 O
本 O
协 O
议 O
； O
因 O
乙 O
方 O
违 O
约 O
造 O
成 O
甲 O
方 O
贷 O
款 O
本 O
息 O
损 O
失 O
的 O
， O
乙 B-ORG
方 M-ORG
应 O
承 O
担 O
赔 O
偿 O
责 O
任 O
。 O

五 O
、 O
其 O
他 O
事 O
宜 O

（ O
十 O
八 O
） O
本 B-ORG
协 O
议 O
经 M-ORG
甲 E-ORG
乙 O
双 O
方 O
书 O
面 O
同 O
意 O
， O
可 O
以 O
修 O
改 O
和 O
补 O
充 O
； O
本 O
协 O
议 O
的 O
任 O
何 O
修 O
改 O
或 O
补 O
充 O
构 O
成 O
本 O
协 O
议 O
不 O
可 O
分 O
割 O
的 O
一 O
部 O
分 O
。 O

（ O
十 O
九 O
） O
本 O
协 O
议 O
自 O
双 O
方 O
签 O
字 O
之 O
日 O
起 O
生 O
效 O
， O
至 O
本 O
协 O
议 O
项 O
下 O
全 O
部 O
借 O
款 O
人 O
助 O
学 O
贷 O
款 O
本 O
息 O
清 O
偿 O
后 O
终 O
止 O
， O
未 O
尽 O
事 O
宜 O
由 O
双 O
方 O
协 O
商 O
解 O
决 O
。 O

（ O
二 O
十 O
） O
本 O
协 O
议 O
一 O
式 O
四 O
份 O
， O
甲 O
乙 O
双 O
方 O
各 O
执 O
两 O
份 O
。 O

甲 E-ORG
方 O
公 O
章 O
： O
乙 O
方 O
公 O
章 O
： O

行 O
长 O
（ O
签 O
字 O
） O
王 B-NAME
潇 M-NAME
校 E-NAME
长 O
（ O
签 O
字 O
） O
张 B-NAME
冉 E-NAME

